大家有無興趣討論一條假設題

呢條假設題主要想試驗下大家會唔會為左舒適理想嘅居住環境同世界各地嘅美食而放棄自由同尊嚴

假設有一個人，佢有能力提供一間獨立屋俾你住，包你係入面住要食嘅N餐，但你要答應佢去獨立屋時「探你」嘅一切要求，例如佢要求同你發生性行為你唔可以拒絕，又例如佢痾完屎要你幫佢抆你都唔可以拒絕

話明係「探你」，呢個人唔會同你一齊住，只會間唔中上唻搵你，實際上成間屋都係你住晒

好喇，究竟佢offer嘅條件有咩咁吸引呢？
呢間獨立屋所有嘅設施都完整齊備，例如室內泳池，圖書室，影音院，打機房with高級電腦配置同N種遊戲器材，總之包羅萬有 你要求新增嘅設備佢都會幫你搞

同埋你想食啲咩美食，呢個人都有能力搵到專門人才整俾你食。例如你想食六星級法國大餐，佢會搵到幾個身價超高嘅大廚煮俾你食

唔好唔記得，享受得呢啲，你要答應呢個人提出嘅所有要求

最後一樣想講嘅係，呢個人提出嘅要求唔會係刻意傷害你身體同生命

DEAL
NOT DEAL

順帶一提，第一次嘅合約期為三年，簽左就呢三年都唔可以離開間獨立屋一步，如果離開同拒絕呢個人提出嘅要求就視為毀約，後果會係點請自行FF

正評

朋友，屋企人入唔入得黎先

plot twist: 樓主比闊太/有錢gay佬包養, 上連登問點算

平時出門口淨係為咗返工，冇自由又有點所謂

入得，但呢三年內同你一樣無得離開間屋，同埋簽約前要事先申請邊個跟你住，佢地係唔可以自由出入間屋，但滿足「嗰個人」嘅要求淨係你一個就得

舉個例：你想同你女友一齊唻住呢間屋，但你同佢都唔可以係三年內離開呢間屋半步，假如「嗰個人」要你扮狗叫，淨係你扮就得，你女朋友唔洗。如果你申請左同女友住，屋企人係呢三年都唔可以入屋探你

推

接受唔到

我花盡畢生精力諗嘅假設題竟然無人討論

揭尾故feel

有呢條已經好安全啦
你話日日表演自殘就話唔得姐
唸唔到有咩理由唔住
又可以申請比親朋戚友探

唔傷害身體 生命
但扮狗叫 食屎 飲尿 係佢面前打飛機..
活春宮

緊係制
要既娛樂都比到 基本上出唔出街都無分別啦

要既服務最多咪含撚 / 比人屌屎眼

冇得出屋企
同坐監冇分別

如果間屋企成個香港咁大 算唔算坐監

食屎飲尿某程度都係傷害緊身體姐

唔可以俾人探
只可以申請同某啲人一齊入住
入住之後無人可以自由出入間屋
個話事人除外